[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [456] 我要再見你 只想將心聲透露~~呆毛

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

加插環節

7.神父

6.[black]衛宮士郎[/black]

成日借啲意CUT

咁樣？

nobu料事如神

留名

以後FGO POST將會由我同言峰神父包辦

等比我斬

屌個正評係咪神父俾

成語
蛇鼠一窩

搶唔搶到呀你

我怕到時攻擊模組真係拎呢d武器

反對台豬無理斬post
捍衛人權

Fgo街機香港幾時有？

想問 日版itune點數卡 香港邊度有得賣？

中田譲治
‏@joujinakata123

今日の私のバッグ←借り物

諗下好啦

型爆‼️😍

有個消息都幾hurt到我個心

LM

真心型到 我都好想係佢個歲數好似佢咁玩得

過幾日去挑戰金閃啦

搞唔掂
最後send撚曬d野等客服搞

神父

8月1下晝已經要上機返香港
18先返日本

Welcome to the hell‼️

依隊phoenix隊真係好歡樂

我滿心歡喜入黎睇神父靚相 屌你老母 相呢?

lm
咁快又一個po

香港幾時有 好想玩

美杜莎升爆三技+兩綠放開寶貝回唔回到50np

估唔到張3星禮係新所長同個肥仔員工

屌你, 一眼就睇得出啦
迦勒底淨返幾多人喎

又射左30石
再抽仆街死

我仲認為前面個個金時嚟

呢個垃圾pool害人不淺

有冇咁肥

預備定真香先

3rd藍防+50%黃金率
應該都幫好多野連射

好想同銀時巴做愛

BTW
簡單講街機 ＝monhunt跑速+瘋狂閃既GvG
遠攻暫時都係OP, 禮裝4星仲可能好用D(必中/額外傷)
有一個職員睇場(8部機),去填個名等15分鐘左右就玩得
300羊玩3~4場,印卡每張100
每場贏/輸都1卡;大約7場夠10連

有機會代到嫁王慳COST

豆爸D料好似有台主,都係諗下算

淨係P同小莫已經可以3t寶物庫

上次HUNTING打到上2百幾粒

代就肯定代到 嫁王得45%仲要無藍放
睇緊有咩可以連射 唔想要狂蘭成日啊啊啊啊成個傻仔咁

點解你仲要講出黎

中二王

其實呢次加強都算唔錯

北美關FQ好掂

今年尼祿祭我相信嫁王會瘋狂強化

嫁王自己咁抽得仲有寶具本 點比

打左全日極光鋼得兩舊
聽日都係打番錢先

得寶1

2技果24粒我放棄,等EVENT派算
去打返D塵好過

仲差20塵

下次復刻好抽啦
利申 我都要追寶2

用02靈裝出pool去諗
你今次泳裝應該可以抽到

我估今次慢仇金就係中二王
幫佢個黃金率+魔放/np

今次係狗

356,392,941

點解你地會唔夠塵用

其實狗都唔錯
同C斯膠吼幾配
反而係怕buff R姊隻仇

我估狂係南丁同貝夫

多5星好chur

點解你會有咁多銅料用

屌佢都唔講泳裝有乜都唔知抽唔抽白槍黑狗好

j圖bot

成年冇課金 冇野升

你一係痴線佬一係唔升技

渠蓋,骨我長期個位數

基本上2018 summer pool1我已經打算pass
d野未至於好吸引
我想追船長

因為你個倉無我地咁多野

常用角我有升技的

駁5刀

學下尼痴，課到分期

都唔知幾時先找得晒

收到風，pool2出術呆

執粒都未清到條數

但新數又會嚟

阿比

bo5

有咁既打算
不過要睇下有冇summer poo2既風
最怕有我婆果一類....

點解要怕

船長可以歪

最大問題係佢應該到日替個日都唔會有風
到時唔知點

有少少想抽

呀paul絆10左

其實俄妹好gfable

終於收工
好想聽日射波

2.1頂子彈果到

做人最緊要穩陣

係，同我老婆有得揮

閘住

想睇動畫化擋子彈

笑乜撚野笑啊

我唔會話人個老婆係雞

咁撚惡做乜
係咪想隻抽?

係
呢排日撚日返12 13個鐘
星期六仲要返工
想搵人打撚死我

我幾時話過人老婆係雞

要點練先練到金時呢種身材

普通生活就得

普通生活會練到胸

飲珍珠奶茶

會變肥仔凱撒

金時CP唔係酒吞

張圖好明顯係講金時係奶光跟班啦

岩岩 iOS 想課金
一開波出 2037 Error, 去咗同 Apple Live Chat 搞, 點知而家唔只搞唔到
而家 Account 仲比 Apple 停用埋, Error 出 2004, 點搞好?
仲要岩岩入咗 1 萬 YEN...

send email叫apple搞

記住用英文 會快d覆

好驚福袋完我都仲未課到金

6 pack 爆死

我覺得我平時可以刷少樣書頁同地溝油已經好好

婆媳戰爭中
你望下金時個樣幾為難

呢到好似最少多一倍既數先叫爆死

剛寶2

唔好數課左幾多pack 係男人就向目標前進

唔好成個女人咁斤斤計較

3倍教我嘅

dllm諗住騎袋中騎傻以外任何一隻都win....

你老母

金時根本比兩邊食住

首先要生到咁高先

我抽extra
寶2左天草

人都精神左

得米7 係咪完左

呆毛世界第一

我應該順從自己既意志抽槍袋

FGO RTA

差成20cm，你做住齊格先

好毒

呢輯圖整得好正

fuckton of material to upgrade

useless shitty neet

Make 60 great again

新手一問
點解我而家入GAME左右兩邊多左條藍色野
同埋LAG過以前既 有咩解決方法
利申: IPHONE X

無

換an機

用返iphone8

呢個係葉哥哥賞賜俾你嘅禮物

小刑

我都試過係fgo先會有2037 error呢個問題

第一次打電話搞掂,到我第二次課又係出現呢個情況

之後發覺係apple唔知乜撚防衛機制,你課完就會自動鎖你fgo課金(其他game又課到）

後尾send email 講個情況,佢就話搵it狗搞搞佢

最後先冇事

福袋中阿比

Lathes加咗

係咪打返香港個電話都得

確認左

仲有沒位

同問

刑部雞係個堆垃圾rider player

冇了 依家慢慢挖緊邊d有玩gbf既出黎del

可惜禾挽gbf

求好友
551 134 153

猶太人要殺盡

仲有冇🙇

巨人の指輪 原初の産毛
呢兩樣點先拎到?

產毛7章,戒指2.2
係咪抽到cba升唔到0gay呢

你過左最終特異點未...

抽中cba之後好想抽原裝bba用
三技一下叉50%電幾可圈可點

我無挽，唔好del禾

我冇玩一排 而家先打到北米神話大戰果度.....

毛都唔難，指輪濕滯了
等活動換應該快啲

好既 唔該巴打

做人有啲骨氣得唔得

大家都針對小刑 我好開心 小刑喊先最可愛

打左3日2．2 仲未clear到
唉

未過活動都玩唔到

佢抖M
實好開心

咩活動?

又貼鹽濕野

差唔多所有新活動都要過終章先有得參加

咩APP黎

頭先碌碌下碌到第二本刑部姬本
有格肋底毛同閪毛既大量描寫

剛毛正牙

今朝睇到
唔好呢味

佢地的確無

硬住頭皮睇曬
依家想嘔

iphone點DOWN

點頂
開咗兩版已經覺得好核突

呢個apps係比我呢種唔識上熊貓既殘疾人士用
你地都係上熊貓睇啦

我都係殘疾人士.........

賀恩漢BUFF完即刻升技用黎滑浪刷錢

新手留名

聽日維護

有冇人解釋返LE劇情

我成頭問號

Ktong added

ADD左

話說cba升lv語音話神唔會成長,亦唔會老

《Fate/Grand Order》×SONY FES WATCH U
HK$10,800.00

仲差24粒彩鋼就可以30老太婆

83K yen既野比佢開到成皮野港紙出黎真係CLS
十萬yen都換唔到1萬港紙

又係娜鳩屋？

重點係有人買
真係吹唔脹

仲差15粒塵

無小刑 無紫色老Y*()*(!
我是零.jpg

我真係唔撚明個友抽系統點解會自動賣禮裝賣狗都唔撚賣英靈咁反智 唔係抽狗抽禮裝仲抽你部友情做乜q

呃月豬錢好過去打劫銀行

笑4 一開始話唔抽 依家就刷到成隻狗咁

驚你屈佢賣左你隻avenger

呢隻野多到賣啦

我寧願要狗

神父話要守護伊莉亞

rewrite

Tamamo朋友仔都唔抽

神父的抽卡理論
唔抽＝寶一
唔抵抽＝寶五
守護＝寶零

唔該曬掛寶石翁山翁嘅大佬

比多次機會我

而家劍芙蘭勁過劍蘭

又呢D時間起身
係啟示

決鬥吧!

Bo2同bo1 ccsor差幾遠

幾乎冇乜分別

咁慳返

明智既選擇

3週年好似無派金果

咪派咗百幾粒彩果

??

絆4太可愛

癡撚線 異聞帶cbba竟然係處
要課金了

又唔早d課嘅 早課早享受

去買點都要得閒先得架

求救
有邊個有呢幾張英靈旅裝
ダビデ，アマデウス，哪吒，三蔵

撳咗3日都搵唔到

983,987,818

完

再課

可以自己set架wo...

無野了 講緊英靈

356,392,941。🙏🏻

友抽最緊要係抽小安
其他野根本唔重要, 咩都可以賣, 但係一個唔該賣左隻小安就仆街冚家鏟都得

用信用卡啦 按個制就課到啦

你比多張女武神我 我泳裝pool再支持 我求求你

集氣

356,392,941

快點加我

見到晴天巴咁活躍真好

好難抽

寶一就夠

AOE 綠卡得600%
真係淨係打星

add咗

本身都有啲眼訓
見到J巴143lv即刻醒晒

140升141正常要幾多個鐘

巨頭之所以係巨頭

Accepted

我自然回體打
落晒禮
而家四分一多啲

自然回體就咪拎出黎講啦
J巴明顯係爆彩果個批

十三十四個鐘左右

以j巴個升lv速度黎睇
應該差唔多絆十埋師匠同144lv

咁佢問正常

提醒多次大家
今日12點維護到5點

都係趁家下肥錢半減刷定好d, 唔刷料住

我問得唔好 應該係不停爆果都要幾耐

我記得140-150經驗仲多過1-140

巴哈好似見過有哪吒

考古巴咪有

連輝石都打唔到 想點呀

又一條體無彩鋼

FGO早晨

刷到10/7/10已放棄 等活動派果20粒定30算

刷料不了 仲要打肥升jack子

今晚11點 仲有希望

4果1鋼，精神

今日金狂
係貝奧武夫強化直感

新玩求加

係狂蘭

南丁格爾強化紅魔放

強化立繪

貓貓或成最大贏家

變100紅放3TURN有冇機挑戰到梅撚地位

早

Amazon 超絕強化

無啦啦比老細捉入房

無機100紅放

可以再追女武神了

慘啦

748,903,166

繼續求FD子

係好消息 令我覺得由12月開始就轉運

所以 出黎啦女武神s !!

升職？

係奶光強化

咁gay

出糧

ラヴィニア同阿比都出膠
我好撚興奮呀

一係幫老細suck一係被辭職
自己選

係我贏啊

我幫你撐十秒
你快d走

佢用既石有4位數

加人工 18%

老細：我有追po 你唔好再抽啦下

加咁多

fatfat

老屎忽大曬？

忍唔住同隔離組熟既同事講
揸住我隻手係咁恭喜我

下一句就話 今日晏晝你卜請

真係無所謂 巧開針 工作表現被認同 (?

唔會枉費公司既器重
今日放工之前一定要刷到12粒鋼

恭喜 又可以課金了

課番三四pack定定驚先啦

No god! Please no! Noooooooo!

仲差兩粒

打夠72粒?

2技唔升住了...

狂蘭up 咩屌你

射哂落海
今個月再課斬手再斬腳

講得好
今個月淨返11個鐘多d

邊位142rank棄左

啱啱手痕射左個十抽，
有金卡鯖但係無四/五星裝

唔係話保底一張金卡裝嘅乜?

總之4星卡,從者或者禮裝都計

下個月都唔課,無料升
連輝石都個位數
成個月淨係打錢/料就夠

保底位5星沙煩都計

我fd list都有2條友棄左 成20日

我好似係第一次抽卡無四/五星禮裝

要中人先有機會無禮裝

bo5左女武神
決定左下隻上90就係佢

我都想加人工 20k都冇

142lv 遲早翻黎 月豬改不了吃屎

收完好消息
個FD話佢去英國做野唔返黎了

成日想棄果時佢又出d新野

211 847 246 1個位

356,392,941

招fd 有好多位

佢都係好消息
有得走好走

Me added

咁多年啦 仲未肯10招心眼 起碼都升個6減下Cd丫

呢次cba令到好多人棄（好似係）

呢個真

我都有兩個位

我好少比敵人用到寶具

又係要等到強化先肯升

邊位巴打咁睇唔開

應該ALLIN唔中CSOR

然後強化完又會無料升比我地笑

有得走緊係走

又要打冰又要打極光鋼又要打錢

師傅8810唔升住了 D鋼難出到死

啲鋼淨係夠升一招技上10

一條體先出得幾粒, 我隊野又唔夠勁, 3T唔到, 慢到痴線

766,033,890
招帶有master經驗禮裝孔明/滿技能3C師匠既巴打

10 7 10都唔會8 8 10啦

打錢先 體力半減

未101010都係笑話
例如我

雖然我過去都好方便
可以行下聖域

唔中乜都唔洗打

818夠玩住
拎住818刷鋼

added BB
ccsor招技一陣上10

gbf又派10連 棄fgo了

added

仆街升完招3技冇曬錢

當我無講過
講完今日放工前要刷12粒
一粒鋼都刷唔到

GBF係咩嚟？

已經310左師匠

DL嚟抽下嘢都好

12點維到5點 你今晚OT定都得

好玩

哇屌 係wo

好似係上世紀web game嚟 唔使理

齊鋼齊錢，缺塵，慢慢來算，爆蘋果刷火種

？？？邊度講

想棄gbf

Del咗

FGO仲好玩 人物又靚

到時又要搵尼痴巴打幫手

點解白貓會仲未執

shut up la

講咁多 你之後咪又係失蹤

唔同出個rezero合作，我都唔會down黎玩

想問有嘲諷效果既禮裝係咪全部都係期間限定非常註既？要金方換既禮裝又有無得換？

白貓呢啲優質遊戲都有人反

白貓既質素同你一鳩樣

白貓垃圾都要講
Fgo 天下第一

老實講 遊戲性高過fgo既

等睇指令卡點撚狗

一陣一洩巴又出黎

我收到風下年4周年會宣佈EXTELLA動畫化

以前就高過fgo
現家白貓求其放下技就過關
高難有當期限定隨便過

睇下今日Fgo個指令會唔會令fgo好玩d??

係都HA先

HF最快都19年尾完啦

其實唔係肝同節奏換得快都唔係太大問題

隔多2年先啦

執笠

咁咪啱啱好,
HF第三集年尾完
HA 就19年中公布定, 2020年中播

我大Pad遊戲性世界第一

利申未刪

玩下劍阿卡先

9upper走晒 得番啲唔知咩人
mo9up唔想挽

唔計你齊角玩
大傷盾大傷無效真係世界級設計

鹽佬應該學下野
出寶具傷吸收同爆撃傷吸收

吸傷真係世紀最嘔心設計
極3 4隻入面得2隻可以無技都過到,其他用咩隊都要死

10 8 8 先定 8 8 10先好啲？
就夠18粒，另一招等活動

10 10 10

緊係升Np技先
跟住到一技綠魔放
最後就2技

準備10 6 10

點解垃圾都有人討論
到今時今日一街垃圾驚最基本都會搵班cv
佢就連張圖都唔撚識郁
郁到就幾千張圖入面先得個幾張
仲要gif

點解到今時今日都仲有人玩啲垃圾驚

Ok 我用梅狐盾同佢鬥長命

咪學pad整埋d on9 野 好好寫你個故仔

其實幾時先肯搞下個降寶具傷問題 我覺得個降寶具傷直接buff上幾百%先會有用

要減傷用牛牛啦

南丁都oj

係咪倒轉左 而家D人變左玩CV玩圖姐 係D關卡越整越ON9姐, D創意用盡啦, 隻野已經算玩得耐

點解會有人玩gbf呢d起曬格既game....

咁不如直接廢撚左啲降寶傷技換其他野啦 而家根本有呢招=少咁招

白貞表示：

岩

得fgo好

打ccc殺生院個時有用嫁

忍下啦 鬼唔知你講緊邊招咩
降得30%狗都唔屌既垃圾真名看破阿嘛
等直感戰隊絕哂種之後 可能就輪到你強化

仲有千里眼被害人同盟

直接雙盾妹硬食都得啦

後尾發現唔駛降
原來得開場第一次高傷
搵三隻祭旗死就得

咁多人吹奏FGO

冇人話得fgo好
你講野咁撚串做乜撚野？

日本第二 世界第一wo

太易玩了.jpg

其實直接將降寶傷變必封寶具就已經好正

Sorry

封都係拖多rd

一回合做到好多野咖啦青

好撚過俾佢放出黎然後照打死
拖一turn可以已經夠np放寶架啦

最近派得多福利
咪多人吹奏

老咸走左

貼下女僕狐圖

扒佬一年 咸川一年

到葉仔係咪都係做一年？

sneaky又黎

火X巴？

屌你老母

Sneaky BBG

最衰都係基川

搞到我一見有人cos狐就...

真

個popup，望多2眼先發現係街機

對眼

矇頭入

咁樣好番啲

一陣係咪金時寶解

奶光寶解

陣間一定係穿刺公 太廢了 係時候執一執

你好似冇玩唔止一年....

銀時巴貴為大股東

你話金時就金時啦

狂芙thx
改做寶完唔暈

個力架食女食到大公buff過都唔知

一定係

改自爆就爽了

pad世界第一，宇宙最強

咁我就唔使用滿絆狂蘭

三倍

回np差好遠

狂蘭招逆流+100%

玩咩game我都覺得冇乜所謂
但玩gbf 真係見到都想嘔

幾乎完全沒人用既角色先有強化架
所以貝奧武夫實中

頭關用返大英雄lor

突發!!!!!!!! 新水著活動!!!!!

再等二百年啫 ok既

我地型月洗乜就你班街外人
應該係你地自己入坑

神父好型⋯⋯戀愛了

我重申一次 貓貓或成最大贏家

整個Ha活動 出一堆靈衣

強化完繼續自暈

有講多冇講錯

貓貓：

比多次id, 我之前都有mark 低d id未加

咒術

技解+弱體無效

sorry最多都係回復量加倍

不過貓貓個Np率搭雙C匠唔知連唔連發到

Buff得一次 太少

buff左邊次?

兩次呀

寶解+改技

個寶解唔好計啦
只係拉番上正常倍率

屌,要陰佢架

我點會唔知 果陣大公buff我仲係到

又話buff得一次太少

實情係5星狂buff得最多係大公

窮人裡面最有錢都係窮

on9

衛宮係黑人裡面最白

好耐冇認同神父

窮人定義可以好唔同

呢隊操作更少,3T黑呆

尋日見到 但係我狂X得寶一

今日MAIN D咩
係唔係今日出新系統

痴線 野野都九十幾 百幾萬咁車埋去

Yes

寶5 X alter

點跟

個咩特殊指令？

上年獨缺綠寶沒人做到3T

大成功.超成功機率

基本上果年有抽情人節都一定會一車車xa

我得寶1

大浪費計落邊個位

除左Xa三色打手仲有無邊隻做到又連發又有特攻

收皮啦

應該將大成功同極大成功9成既機率計落浪費到

無
條友係一粒一粒肥咁食,無一次撞浪費

扎比子

【カルデア広報局より】
連続ログインボーナスの8月交換券(2018)のラインナップをご紹介します。交換可能なアイテムは、追憶の貝殻、万死の毒針、凶骨です。詳しくは→ #FGO #FGO3周年

有30粒貝殼！

今日有冇石送？

骨

又有指定幕間半減

官網特登又貼多次會bam飛人,切勿以身試法

強烈抗議 好多會員貼啲肉酸cosplay

xa都有大流行既一日

之前有人話最廢5星

我咸千秋皇朝

咩為之飛人

FAKE LOCATION

屌肯定set自己經驗x幾百倍

飛路歧唇

我知..但點解要用?
課平金?

講緊拎禮裝啊

係 飛去非洲有半價

哦 係喎
唔記得左

一定全部寶五，又唔洗刷素材

咁隻野只係玩特攻啫
詳細都係要睇之後既表現

無特攻咪個傷除返1.5

都好撚高傷

三週年已經開始覺得悶

唔玩寶具都係多兩三回合姐

有更新 而家可以下載了

一陣咪有新野

神父講到自己玩左三年

你盲？

撚飛高狗撚左三年

申請日本AC用咗年幾
都叫3年

你就想咯 一過左個3rd打唔死就有排啦

我未玩都已經入黎R水吹
係你地害我玩fgo！

係喎Cba招技

對上兩次福袋都係中XA

變無銘0基 係精神嘅

都岩既
不過隻野目前沒方法保命依點煩
同埋我係唔會後悔沒抽XA 之後一定會更好

狂職要保命一定係黑狗

我仲好記得你條友都唔知係咪扮傻
裝個fgo都咁閪耐

無飛狗玩巧悶

講開又講
呢條片同埋巴麻美VS曉美焰我成日J

我果陣係冇諗過玩lor好冇

維護完add你

你果陣唔識開日本ac咋嘛

收爹 都話係未有心機去搞

我假假地都叫做出盡力追進度
可唔可以respect下

淘寶見到75人仔 950-1000石 41呼符 100蘋果 算唔算貴

乜依家咁撚貴既咩

N年前5蚊

追進度咁基本野都要叫人尊重

咁貴搵鬼買咩

屌早知就幾蚊大手購入啦
起碼得閒刷首抽

75蚊一次仲要未必起到,不如買果啲400蚊500石+梅孔黎起手算

得梅孔都只係狗頭人渣喎

珍 WWW

有孔冇梅既死狗

梅林加黑貞德+600石 = 300人仔 點睇

乜個post頭咁out仲用到依家

元老踢返生

等你隨時返黎都有人識

寶幾

又唔係有錢佬識尼托咩

有冇fgo腳隊睇

兩個都係1+ 520石 = 200人仔

其實呢幾日我都見到糧尾巴online

歐洲人點都要識

唔好曬無謂錢 我好似有幾個梅林ac
我收工翻去搵個比你好過

垃圾 咪買

打住台服頂下癮

太懶無整到
不過張相真係玩腳既唔多

多謝

好耐冇睇你d腳評post

果然係新手既好朋友

日日都有on

online唔打好似朋友睇唔到你

見到

打新章升Ｃ虎

1.長期良美(歐盟會長、法老王、最近中埋Cba)

0課20五*以上
慎入慎盲

Cba咩尼架

真係一有野抽就上水曬人

術Csor

要曬應該🍇死好多人

冇佢

非洲人冇機會見到歐洲嘅陽光

個天唔會對善良既人太差

PAD棄過一排,自個期開始就無點睇

其實張圖都好耐 有需要update下

agger

梗耐啦隻驚都三年喇

你方會無你份

咁不如即場開box 比大家開心下

我地要以黑名單為榮

哇屌 出左？

仲未過到人狗線
好葡萄

聽日開訂,除咗超大隻43CM高之外
仲有望突破上次蘭子25000yen既定價

狗衝

有得上好過冇得上

你開到驚

好想要.........

驚乜鳩 我想見證0課都可以過人狗線

我課左福袋仲0乜鳩

內海哩兩個月入面做緊乜鳩

竟然破左戒

曬啦 手遊唔互相傷害叫咩手遊

仲唔抽唔知幾時先會復刻

我想衝都衝唔到
全屋除咗就咁放係檯頭無一個位有咁高比我擺haha#dog

果次30石為黑貞破左處

咩叫人狗缐

睇你想要邊個版本既人狗線

我明，我都冇位擺
就算有都比人霸撚左

台主版本最中肯

全職寶五

買左先囉,你都唔開盒架啦

非洲人狗線：齊4sup
歐洲人狗線：5隻5*bo5

係
但聽人講長時間唔開好似會出油

我係

咩價啊ching

無所謂啦,你都唔會開架啦

屌你，我都想開哂出黎觀賞我老婆

可以3t週回到任何刷料活動關既=人
要尾刀=雜種
4t以上=雜種狗

你想買雷姆土人?神父有冇預覽圖

大部分時間係雜種
有csor應該可以大部分時間係人

人狗線好深奧

咁就實行唔好得個講字

我永遠都係

唔玩Fgo=人

好想做人

呢個珍

我唔做人啦jojo

講得好

四sup係基本 再加兩隻泛用打手aoe
正確黎講就 奶光+金閃+四sup

要做人 隻狂蘭起碼都要寶4

咁簡單就唔好玩

你少左大型舊人 狂蘭

攬住隻梅過世算
其他3SUP

4sup唔係基本咩

差奶光同csor

狂蘭用黎連發姐 個定位未話去到好重要

孔都要啦

呢隻真係要追下
俾多少少啦

神父你隻狂蘭bo幾

屌你又話唔抽呢啲女人

寶2

冇梅都係袋底泥

利申我係

認錯人

有狂蘭唔追返隻術csor真係對唔住自己

梳囉.jpg

又咩標準 ？

你不是還有牙福陪伴嗎

一直都希望有一日抽其他5星個時佢會自己碌出黎
點知一直都未

有狂蘭既玩家會唔會超過一半

狂蘭好撚難歪 抽咁耐都得寶2

除左企鵝寶4 sup list all寶5為人

白情pick up中左
孔係好多情況都用得著

肯定過
我無課都射到bo6

我都未追到
資金有限
見大家個個都升緊

神父隻狂蘭得寶2

所以斬左

3周年先突破寶0世界線

4咩sub啊 得罪講句孔明而家仲有乜用

尿袋.jpg

集郵用

而家就係尿袋都唔用佢

唔好咁

周回有邊隻好過佢

全體20%np+單體30%
你用兩個位放梅同csor嚟差電就當我冇講

陪伴左大家咁耐，冇功都有勞

雙Cba+狂蘭

出foreigner就炒車

出外星人比我刷再算啦

隻狂蘭換伯爵咪得

講到csor好似送咁

有先講啦

外鄉人?
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

AVG剋到外星架咩 ?

剋到騎職?

神父最愛B站買埋06版FSN

係 2018仲有啲on9仔笑人無孔

遲下一定buff

頭先諗住想講

即刻睇多次14集

我以令咒命令你
貝奧武夫 出黎強化俾大家笑

我發覺神父同衛宮士郎啲 po 成日俾人負評
因為歐洲？

因為on9

依家見到CBA，諗起幾星期前大家仲笑緊綠拾

暫時直感改得最柒好似係X

但都有個無敵

又Buff

一個賣傻左半年
入黎200石寶五

一個死MK現充
有女就會人間蒸發

狂蘭幾時會有PICK UP

笑還笑

笑完都係會抽

當時嘅人咁回我

打D閪石用殺+嫁王回得44定6np
冇升腎石試唔到得唔得
唔係又要用返韋伯
老人家特別麻煩asdfgljhthkrkl'li\l\;o;['\'

孔明三回合加攻加防加暴係長期戰好用

啱

孔明招加防好堅

冇入到LINK睇
SOR9

同拉2一樣
唔存在代替品好難被取代

Wow

三年前 邊個會諗到綠卡大流行

回個神已經4點半

貝奥武夫準備跑出

想快D入返驚刷肥

一陣突發

木宙都係綠色 一樣流行

有無人要同我打lol

我估會延期

綠卡勁！

綠卡醒

今晚

試下突襲

ok

沖太好撚勁

講左8月

黑狗

貝奥武夫

師匠冇得頂

ys buff個兩隻狂係黑狗奶光 弓係閃閃 仇係黑貞

唔會有得收工

仇我覺得伯爵大機會過黑貞

過勞死左都要繼續ot

呢四隻都擺明無機會明顯鳩up

一係r姐一係狼王架啦

風來了

阿比同拉維妮亞要會出獨立figure

仲有6分鐘

黑狗死開啦,係金時

準備拉友情啦望

貓貓 ：主人係咪到我啦汪？

求金時寶解或者技解到比個紅放/寶傷佢

返去訓覺啦

開！

寶解必中stun

天性肉體加紅魔放就爽了

寶解黑狗/奶光OK?

狂蘭狂蘭

土方

2技變尼古丁中毒

希望大家以後比多啲respect
唔好叫我力架 叫我士郎

0%

好多野DOWN

我直衝100喎

猫猫 小次郎

狂蘭 奶光 BX out!

唔通公司WIFI炒左用緊數據

等埋教主翻黎 就可以振興fgo post

貓貓 over

yeah 係貓貓啊

is侮辱

點解強化隻berserker我係無

屠龍劍聖同傻貓

貓貓

allin 友情先

揀fd上面多左5張卡顏色,應該就係新系統

呢家sup list有得睇埋配卡

肯定撳到手軟都未撳完

友情又有特別野抽

600萬

咪新個啲咩command code插件

點運作

D CODE獨立一個倉,100格

綠方有新野換

屠龍劍聖做唔做到3T3寶

My小次郎 is strong

屠龍劍聖幾勁喎

唔好亂咁裝
拆CODE要用金膠ITEM

綠寶又多隻玩具

抽個友抽都跑狗

真係弱體無效

無暈了

食金罐頭慶祝

我隻B狐又係寶四左2年幾3年
今次唔Allin女武神 真係唔知幾時先歪到

聽日一定係大狗寶解同C媽技解

送個張攻擊時自身回200血

用金膠同綠膠換左番黎但係唔知點用

比狗屌 仲煩過當年啲碳

貓貓最多都係二連

仲要第二次係冇補刀

佐佐木

搞咩DL DATA更新卡住係5%

綠膠換個啲係unlock啲色卡
unlock完先有得裝

咁搞法黎緊可能會有D EVENT專用插件, 局你拆舊野裝新野

你要用綠膠換條鎖匙
unlock你隻servant既攻擊card既slot
之後先可以插張code落去

想拆番出黎就要用個藍色膠鏟

期間3色卡裝code各10綠膠
1舊拆code100綠膠,平時要金膠
平日3色卡裝code 100綠膠

劍聖巧春勁

換晒d野等攻略, 廢事做白老鼠

貴到仆街

今期打算強化幾多綠卡角

好複雜

有冇得取代 用廢野換走廢野
勁code先拆出黎咁

佢咁搞發會唔會整個5星 CODE比人抽

啱啱中左張人型特攻

落3藏就可以20&NP率防弱體
問題開唔開到3炮

好似得廢code

個系統好麻煩

有神性人型同魔性特攻

又黎抽code分人🐶

仲要難抽

冇膠了

反正唔關我依啲窮撚事 貴到咁

以後出45星咁就仆街

做event獎咪算 要抽實比人屌死

遲下5寶30仲要睇埋用咩Code

有死靈特攻

比d靠普攻搵食既沙煩用？

綠膠都唔夠啦

若果佢出集星率增加

10連保底包埋4星code

コード:モータル ★ 刻印されたカードに〔人間〕特攻効果を5%付与
コード:ブルート ★ 刻印されたカードに〔猛獣〕特攻効果を5%付与
コード:コープス ★ 刻印されたカードに〔死霊〕特攻効果を5%付与
コード:イービル ★ 刻印されたカードに〔魔性〕特攻効果を5%付与
コード:ニンバス ★ 刻印されたカードに〔神性〕特攻効果を5%付与
コード:ブレス ★★ 刻印されたカードによる攻撃時に、自身のHPを100回復
コード:グリッター ★★ 刻印されたカードのスター発生率を20%アップ
コード:バースト ★★ 刻印されたカードのクリティカル威力を3%アップ
コード:フォーカス ★★ 刻印されたカードのスター集中度を25%アップ
コード:キュアー ★★ 刻印されたカードによる攻撃時に、自身の毒･呪い･やけど状態を1つ解除

被入會

有張出星率+20%

有加集星率

關都入唔到

抽到個死靈特攻5%

咁可以唔洗抽住
等佢愈出愈勁好過

遲啲實出四五星
老撚都唔入

跑狗到2046

課金抽五星紋

紋章保底

咁一定會出5星插件啦
然後又係要抽...........

4萬先見一張code

抽啦望

知唔知有冇得突

係安左果張既卡先有效果定變左自身加成

安左張卡先有

前者

個1張

一張卡一個

應該係 解鎖--》安裝--》果張卡有

聽講依到要補刀係雜種
正常人應該用唔著

而家裝無乜用 等佢遲下出勁d先

佢地係咪想進一步拉開人狗線差距

聽人講paul個活動會送張3星

無______紋章都是狗
-----連登FGO POST 2019

都係高難先有用

又傷害我呢D地底人

真咩

射晒啲友情先順便升禮裝

比人單挑用
三人組三回合先出得一次張效果卡

等集中度個張有用

友抽都有人狗線係咪fgo獨有

會唔會太煩

下下咁換法 邊咁多膠

都係睇大佬教路點樣裝先算

for單張卡
仲要唔係同色卡都得,係一定要你打左個張卡先有效

冇人會呢家裝掛

綠膠都唔夠啊

3人插哂15張

乜唔係得個記念關有咩

好狗,本身以為係解裝一次=果隻英靈所有同一顏色色卡都有效,點知係得其中一張

刑部雞插哂回血卡單騎

總之解定堆單挑角先
裝乜遲D撚

而家抽完裝完,有張勁D要換又要金膠

你老母,解鎖都要錢

裝拆仲要綠膠

仲要裝拆都咁麻煩

拆係要金膠

新手想問單ssr 是咪開得定抽多隻先

50萬一張

拆咪唸la裝落第隻好過

抽左咩先

解定B叔 學妹 白貞 黑狗應該無死

實有勇者
感覺就好似PAD的超覺醒系統咁

屎忽痕抽西哥pool
見到saber銀變金開心咗下
點知羅摩

抽CODE
未來視EX

雖然有5萬幾膠.但唔想咁晒

你係咪石AC?

要衰落了 fgo

25%

白貞裝哂平A回血，單挑戰神

最強紅A條路仲有排行

個系統都幾on9

白貞或成最大嬴家

應該得依張解一種毒比較有用

希望之後唔會係真係用石抽
好撚ON9

係

傻嘅先而家即插件

有兩張打星率20%,唔知裝落jack子度點呢

希望同金狗一樣

有冇人用左5000綠膠換新禮裝依家想死

code埋extra呀笨

呢個真
應該好快會出活動送呢啲

唔知貓貓個張禮裝回血量+80%會唔會加呢

咪差唔多 on9嘅先用

strong hold

Fgo要衰落了

然後其他野都小哂

用唔用分別不大而且逐張計真係ON99

同樣分量
肝死你地

等其他日子PICK UP

多幾樣野換

對依家個生態影響好低
依家玩都快叉電開寶具
好少可同你逐張卡抽黎普攻
除非你成關禁用寶具

尤其三號，可以抽黑狗

搞咁多裝備
變到好似白猫咁又戒又刷武器屬性咁

等抽tesla

你咁講又有可能禁寶具99T仲要帶框

點解會咁多人叫春無綠膠架

目前我剩係諗到白貞裝吸血單挑會勁幾多

定課少少抽埋福袋開局

無限池懶 weak

佢最多封前排 咪放炮灰出垿囉

白貞 小刑都係啱吸血裝

sup全部帶吸血

啲極光鋼根本就唔會出

拆code遲早實比人屌到改
裝又要QP又要膠,個個唔試用SH等三/四星code

所以我建議大家換定綠膠拆code等賠償

封埋後排有幾出奇

比唔比到寶具?

月豬會屌得到fgo? 諗多左

比唔到

比到寶具就爽喇

力架警報

唔好忘記csor條頸

最on9真係拆code要金膠
痴鳩線

屌返正? 我唔知事件經過

前排開master lv
換埋件裝得返唔多

前面可是地獄喔

交比你了 言峰綺禮

NO

我